多謝今日救左我小命嘅手足

話說4點幾左右個陣，我同個fd係後巷換緊bb，有兩個手足係我地身邊經過，然後其中一位㩒底我哋話出面有速龍（同我地嘅距離大概4.5米左右
之後手足仲帶左我地去安全地方，真係好多謝個位手足，我哋個陣嘅態度可能唔係幾好，但希望你明白我哋冇可能盡信陌生人，只能事後開post多謝你，希望你安全翻到屋企同見到呢個post
多謝你救我地小命！！！！非常感謝！！！

希望個位手足睇到

push

推